Exeter intrnational year one

想問下有冇人知道如果有幾科考得唔好可唔可以resit?